唆使殺警唔要得 國安漏洞要堵塞

【特別任務 @ 03 Jul】
龔嘉欣揚言殺警，涉嫌違反國安法
做完任務，記住返黎個FB帖文俾「加油」反應，方便sayno4tvb團隊統計人數
同埋分享本任務

⚔去以下呢個網站

填好以下資料
I. 投訴人個人資料

II. 投訴詳情
【投訴內容類別】節目
【節目/廣告/其他廣播素材名稱】殺手
【確實播放日期】2020 年 7 月 2 日
【確實播放時間】21 時 30 分

再填好「播出的電視/電台頻道」及完成驗證，交得

【其他播放資料】網上重溫片段34：33（不含廣告時段）

【投訴內容】(記得執執內容先)
網上重溫片段34：33（不含廣告時段）中內容教唆他人殺警，對白為「有警察又怎樣？我多殺兩個」涉嫌違反港區國家安全法，引起觀眾對政權及執法者的仇恨，及鼓吹恐怖主義，現促 貴局儘快與警方連絡並果斷進行執法，同時將所有涉及仇警的內容下架。

民間TVB團隊需要大家既支持
FB:
TG:

===============置頂任務(最後更新2 Jul 2210)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】加料涼茶，細菌補身 - 鴻福堂 (26 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：22/6)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

推

諗起熱氣巴

好多人呢個禮拜無做任務呀吓，開返置頂任務黎做

穩穩陣陣拍抗日神劇啦

===============置頂任務(最後更新3 Jul 2150)===============

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】好正！袁偉豪嚟緊又孖住惠英紅拍警匪片！SABON x 袁偉豪 (2 Jul)

【維穩金主】香港再起動 - Crystal Moist (1 Jul)

【維穩金主】我係中國人呀屌！巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB (30 Jun)

【維穩金主】大家買Ｐ＆Ｇ產品前 要諗清楚 (29 Jun)

【維穩金主】點解獅王產品仲咁多人買？ (28 Jun)
(新加坡公司)

【澄清聲明】入過陳敏之Post又嬲過Bakerism既人，麻煩入一入黎

【維穩金主】北京念慈菴資助殺手？(27 Jun)

【維穩金主】陳敏之：有時我都幾同情你班網絡判官，人生可以咁無聊 - 曼秀雷敦

【攻略】「抵制留言？刪曬再出兩個新Post就睇唔到啦！」
《網民炸爆廣告商 腳軟TVB教客戶鎖帖兼報警》

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率： (最後更新：3/7)

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率： (最後更新：近乎每日)

PUSH

樓主加油

光復香港， 時代革命。

做置頂任務就可以幫我加油

胡編

兩個? 真係兩個?

查實我琴晚諗你會唔會搵佢做題材

唔洗提網上重溫片段，直接講條女講就得

我覺得第二個POST已經係炒冷飯

Push

炸完機都冇用

樓主其實都唔係好想推post
魏中無大將 仲達作先鋒

岩岩行開咗,sor

3HK

誠哥

硬係覺得上年好似用過一次

TVB反中亂港 鼓吹暴力

用多次囉

頭先係街一袋二袋阿

今日會唔會係少有上唔到熱門既一次

Pishhhhh

橋唔怕舊最緊要受

唔會

上唔上都無所謂

我認同

藍絲掛住刨bno攻略 鬼得閒睇低低B 奀星

CLS

熱開廿七

珠奶

借個位 會員標籤功能

搞錯，頹推都熱開

當係睇下押韻嘅標題上唔上得去囉

暫時喺廿七

我連自己友都未call

廿一

到底押韻嘅標題有幾大威力

完全冇諗過會上去囉

可能儲到少少fans，拉到hit rate

[member][/member]

終於試咗啦

個珍珠好好食

都話啦

push

十五

翻屋企做

哇 咁仲得了 危害國家既野點可以做

上到熱開，樓主較腳先

搵地方開台先

哩個任好，冇facebook都做得

個標題改得太好

佢話中間落墨喎

唔係呢度呀

反中亂港 要狠狠地追擊

你地出po個temp邊度揾到

tvb違反國安法
煽動顛覆國家政權＋恐怖活動

睇唔到

油油

港的性格唔等得，長江三峽快消失

好不安
TVB鼓吹恐怖主義

拼拼

入面好多革命黨
違反國安法

GoGoGo

咁係咪轉台唱先？

高汁標題

嘩好大嘅膽子！教壞人嘅電視台

衰仔

做咩學rr哥

有冇月餅店介紹

每年都要買百幾盒月餅送比人

是日電台

【黃色的士圈】黃的App「巴絲go」上架 開發者：不想賺錢 只想光復的士圈

要投訴

其實同一個人嚟

推推

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

其實呢個咩 post 泥

又嚟

好好玩

嘩 拉去打靶啦 咁樣話殺警 挑戰我強國道德底線 分化中國社會安寧

推到習大大見到

可唔可以拉佢返大陸啊要

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

本劇劇情純熟虛構，如有雷同實屬巧合

龐嘉欣好撚樣衰

最近開左個 唔洗
試下開vpn 轉埋手機地區
唔通已經開始審查香港帳戶
仆街fb

嘩嘩嘩 原來無線真係大台

一陣試吓先

Pish